各區今日 1300 準時繼續開花

一定要support 中大人到底

唔可以畀西灣河手足白白食彈

家陣做定文宣 各區夠人 尋晚實在太急 太夜先聚到人

同意今晚開花
唔啦 聽朝先

見到有post 話8點
完全唔同意
點解仲要咁夜

唔可以俾曱由休息

其實啲制服曱甴已經開緊波
係時候要諗對策

推

push

8點先開花
番屋企打飛機啦

依家中大有狗接緊nds走 走完就全面進攻

推 要趁仲係日頭

要開 中大已經玩左就黎24小時
一定要圍魏救趙

8點先開花
番屋企打飛機啦
dllm

popo好明顯已經有動作
返左工既就和你lunch 其他人繼續做野
大家救救中大學生

18區遍地開花可支援到中大分散警力。

有咩行動

用返呢個集合地點

深水埗：長沙灣廣場/ 南昌V walk／楓樹街遊樂場／長沙灣遊樂場
荃灣：沙咀道遊樂場／荃灣公園
葵芳：葵廣／林士德足球場／林金殿外
青衣：青衣城／
觀塘：apm／觀塘遊樂場／
黃大仙：黃大仙廣場／鳳德公園／摩士公園
油尖旺：朗豪坊／麥花臣球場／
紅磡土瓜灣何文田九龍城：土瓜灣遊樂場 ／
黃埔：聚寶坊 ／
將軍澳：Popcorn/新都城（自選）／香港單車公園／
沙田：新城市廣場／車公廟站 曾大屋遊樂場
馬鞍山：新港城／鞍誠街花園／
大埔：大埔超級城／大埔中央廣場／
上水： 上水廣場／彩園廣場
屯門：屯門市廣場／屯門政府合署／新和里球場
天水圍：嘉湖銀座／天耀
元朗：Yoho／大馬路
銅鑼灣：紀利佐治街／東角道
太古：太古城中心／鰂魚涌公園／
柴小杏：柴灣橋／柴灣公園
西區：西寶城／中山公園？
南區：香港仔中心／
東涌：東薈城噴水池／富東商場

救中大方法，全面癱瘓